哥狗係咪想博炒陪摩佬

你出post燈一燈 佢肯定冇事了

小車神 炒車了

中場打電話問下摩佬點樣斬燒尾好過啦

仲話季中唔買人
場場俾人針住左路黎打

佢應該想試下攞歐聯
不過應該都係敗走收場